有冇人放唔開過去？

又一個晚上掛住佢了點解我仲在乎佢？
唉...我仲記得佢笑住對我講...叫我試下放手...我根本忘記唔到我幾時先可以忘記？
我終於明白到咩叫相愛但不能一齊

push

佢都有同我講 放手放開所有 彼此更自由

凡走過必留下痕跡

hi..

真
你幾耐？我散了半年

係...我其實那個時候同佢玩
攬住佢話唔俾佢走
佢好溫柔咁同我講試下放手
其實會好容易
分手之後佢講句嘢一直係我腦中
我好掛住你

我諗我地走過的路太多
好難忘記

下..

我分左三個月了
都好掛住佢
晚晚都好難入睡

我

咁有時有啲野唔一定要忘記既

你可以記住
然後向前走

我都係半年左右
平時好似冇咩事
但其實好多嘢都會令我諗起佢

你最近好嗎 我仲好掛住你

日子仍是要過 呻完 大家都早啲訓啦

三個月過後應該好d
聽人講
我覺得係可能將佢美化佐？

感情？
有冇得追返？

所以咪訓唔到咯
成日做深夜女鬼
獨自流淚

真
平日冇嘢
晚上就好容易諗返

分咗都年幾 忘不了就忘不了 我明白的

依家有無拍拖

佢結婚了？

你有冇試下識其他人 ？
最後發現都係佢最好！？

做深夜女鬼無乜野既
做做下就慣架啦
我放低咗嗰個人都差不多兩三年啦
但你見我而家仲係到
晏啲4 5點都會仲係到

放心啦
身體攰既時候自自然然就會瞓著架啦
死唔去既
唔好成日想去忘記佢啦
你有無聽過「唔好諗粉紅色既大笨象」？
越想去忘記就越難忘記架啦

係到叫下春 叫得越多越好
會好返架啦

唉
我都唔知點解會咁
有時真係覺得佢係最好
活在過去咁
你做咩唔訓？
冇聽過咩大笨象
唉
其實我覺得我可能真係識佐d新男性朋友
之後比較覺得ex係最好
唔會好
我以前入好多叫春群都係咁

慣咗啦已經
就快4年啦
無得話甩就甩架

其實活在過去無咩唔好呀
咁可能你新識個班真係無佢咁好呢？
呢啲野有分係主觀諗法定係客觀事實架嘛
你越覺得自己唔會好返咁就越唔會好返架啦
個情況係你攤咗係張床上面
你覺得 唉 都唔會起到身架啦
之後就無出過力撐自己起身
咁唔會有人黎抱你起身架嘛啱唔啱先
你要諗既係
um 啱啱我試咗 起唔到身
可能我未瞓夠 我瞓多陣 之後一定會起到身既

或者你都可以唔洗理我既
因為我都只係一個樂於活在過去既垃圾

其實正常要move on
我發現價值觀好多人都怪
同我完全唔一樣
唉 唔識講
我ex係最好應該會最夾我
你個例子都啱
不過真係唔知點好
有咩方法起身返

中間無拍過拖咩？

因為佢 我冇心去識其他人我仲未準備好

因為以後都見唔返佢，咁嘅人生完全冇意義，所以只可以活係過去，同佢一齊
可能夢境先係真實

點解分手嘅嘅

得不到才令人最難忘

利申: 重未得到過

放唔開屋企嘢 感情唔會放唔開

成日以為自已放低左, 但當自已停低既時候就諗起. 就知冇放低過.

唔存在相愛唔能夠係一齊
只因你未夠好

有人話，你愛一個人係只想對方幸福，就足夠
但我好愛我ex，但我唔只想佢幸福快樂，只想佢的幸福、快樂由我包辦

連續兩晚夢見她

有個心長住一個人差唔多9年
永遠最愛既都係佢....

咁就算啦...
唉..
我都驚將來都係咁...

認識朋友唔代表要一齊
我都唔會咁快再拍拖
我個心仲有佢

佢都講過...佢成日都話懷念過去...
哈..

因為我病佢冇關心我..
而我想既愛情係大家支持大家...

可能係

我就係固執既人
我諗難d放開

真係...
我都成日同之前咁講
點知晚上就現真身
自己都說服唔到自己

可能真係我唔夠好
所以先放棄我

真係...我都想好似以前咁
大家過開心日子

冇辦法
你要學會面對

我都唔知幾時先可以離開

一樣9年

就算同其他人一齊,都覺得無人取替到佢

咁就唔好一齊啦

我都希望佢好似你咁諗，然後搵返我

我個名夠特別的

我覺得5會離開到

有時失去咗就會無咗得到過但自己又放左佢走

試下搵返人啦
我仲記得佢電話，不過唔敢騷擾佢

fb,wts都搵過但都唔so我
你都試下搵返人喇

當初俾佢block左fb，跟住我開新ac block返佢
wtsap應該可以搵到，偷偷地偷profile picture算，佢應該唔想記起我

原因？

....
小學雞？互相block？
btw我都冇add佢咩了
我諗佢都冇興趣知道我既嘢
哈

我想問 如果女仔主動想復合 機會會唔會大過等佢搵翻我

當初有無我做5做佢女朋友,但我無應承到.當見到佢有拍拖,個心好似裂開左甘痛先知自己都好愛佢

個陣細個

我諗會都會大d如果佢想同你復合之後就要好好珍惜

我都會睇佢d相當係懷念就算後悔既係冇同佢影過合照

我一定會好好珍惜唔會再咁輕易講分手 我好掛住佢

ex都有問過我 但係大家都錯過好多嘢
佢又冇咩行動 所以最後都係不了了之
你好似我個frd 有仔唔珍惜
分手半年先懷念ex 想追返人
anyway都係向前望啦
冇辦法

算啦
我覺得有緣
大家仲有愛 有一日會一齊返

未必
我frd都追返佢ex
但係人地已經放低佐
唉

一張都冇？

我都冇，諗住反正永遠都會一齊，冇需要影相將時間留住
點知

希望係，而家用long d心態生活

佢而家仲要同屋企人去左旅行 成個月之後先香港 好驚佢唔記得我

我覺得係回憶一種 好彩我地都影過
我仲送佐本一齊成長紀錄俾佢
裡面有曬我地一齊做過的事

咁容易唔記得就唔係愛啦

學不會 怎麼辦

真係一張都冇

我明白.所以依加拍拖都會影多d相比自己收藏下

你有冇keep住同佢聯絡

好想知點解你明明有個最愛嘅，都會同第二個拍拖？
我反而做唔到

放手啦
你唔捨得人嘅同時佢不知幾開心

我連認識個心都冇 只係等緊自己死心

最愛既永遠以後都得唔到,又5會同到佢一齊.
5通要等佢一輩子？

冇辦法...
控制唔到..

我都想知

唔知...
可能係..
如果你睇到我post
請你過得開心快樂
旅行記得玩得開心
小心身體

求偶覺得認識下人都好
我生活太悶
冇朋友
都係上網吹水

就算明知冇可能一齊，寧願日日當long d，都唔想同其他人拍拖
定係我太極端？

明明講過永遠只會愛對方一個
呢啲唔係氹人說話，係真話

我冇打算拍拖
其實回憶總會係美好的

佢都講過
我都相信佢
不過得來咩結果？
佢講過我走佢都會搵返我
最後呢？

可能佢唔夠膽搵你呢

其實我搵過佢好多次...
但係佢仲好似小朋友咁...
問我係咪想同佢吵
講幾句又好似唔耐煩咁...
算啦

咁佢已經變左
你掛住個個人已經唔存在

可能係
加上已經唔係咩身份
所以我冇搵了
分手之後佢都冇搵過我

但係呢個人永遠都5會有機會同你講返野自己一個人果時只係擺佢係心入面就夠

可能我太癲，經常係心入面同講野

咁嘅原因分手？ 有啲脾氣？

笑
你試下入院
你男朋友對你不聞不問種痛苦先啦

唔知係入院姐，以為感冒下發下燒

如果咁小事我應該唔會有野

下 咁bro你都好嚴重

咁就算一齊番，下次又好大機會令你心淡分開

係
我信唔過佢
加上我心中有刺 算過唔到心裡關
我見佢都冇真係好鍾意我咁
我諗佢可能真係未覺得我係佢唯一/最重要
所以先咁對我掛
不過我都真係好掛住以前既佢
哈哈哈...

我4年喇，佢已經放低哂，其實好正常，但點解我仲會在乎？

因為你未放低咯
唉
每個人放低時間都唔同㗎

冇喇 所以先咁擔心

拍幾耐？？分半年？

有無聯絡下，仲有無大家正常對到話嘅時候

每一日都會諗起

冇得擔心
要記得永遠記得
唔記得日日提都唔會記得

拍四年就五年
散了半年
拍拖佐4個月 都正常對話
不過已經好耐冇真係搵佢

我都係
好難忘記

更改 拖拖拉拉佐4個月
琴晚冇點訓覺
打字都打到咁

你搵佢時無乜so你？

其實都可以係佢都傷心唔想再掂到呢樣野如果係你提出分手先

有so
但係佢唔肯真係討論問題
對佢來講 事情已經過去 冇得追返我咁
其實佢真係冇行動過有幾愛我
我係佢身邊冇感受到在乎同愛
我見佢其實冇我都過得幾好 我都費事再講了
可能你講得啱 可能佢都唔想回想了

有

Same here

拍咗5 年，其實有無少少淡過，見面唔再有心跳加速

係咪無關心，無再就你意見，你想去邊做乜都唔再陪你

除左遇到一個更愛既人之外
真係唔知要點做先可以唔再諗起
都已經隔左成年

Final year 啱啱散。
約好嘅grad trip無了。
乜都無晒了。
最慘喺完sem未返grad job住，得返自己一個去面對
無咗佢嘅世界。
唉，好辛苦。

應該話變到平淡咁過
都有...
變到好似家人咁咯..
不過我唔接受到其他點掂我
除佐佢

冇問過我嘅咯
都係...
我同佢講好多自己嘢
佢都冇心問我分手之後點
冇關心我啦

遇到你都未必鍾意佢

都唔係咩大事啊
我困難佢離開更加辛苦啦
都係咁過

大家係初戀？

拍拖幾年間有無變到咁？？
分手後其實都無得咁講，始終都陌生人咗

[url][/url]

佢係初戀
我唔係
不過呢段感情同初戀一樣

都好似少問
多數我主動分享自己嘢
都係

決定分開時唔會諗到以後會變到孚掛住？ 唔會諗到接受唔到其他人？

冇
我應該會一直鍾意
但係我會認識其他人（不管男女）
但係識其他男先發覺佢係最好
之前一直都係得佢咋我

我都試過甘但甘樣會更加唔開心

可唔可以分享多啲？

係
唔敢再愛第個人
因為驚唔夠愛佢hurt到佢

我都放唔開
但對方已經有新一個 只好成全佢地 成全自己

聽林宥嘉 成全